特朗普特赦前國家安全顧問弗林 曾與俄國外交人員秘密接觸且已認罪

美國總統特朗普在 Twitter 宣布特赦前國家安全顧問弗林 (Michael T. Flynn) 。弗林在 2017 年上任不足一個月後，被揭曾在上任前與俄國大使秒密接觸，及兩次承認曾向聯邦調查局撒謊。當地法律界人士估計，特朗普在卸任前會用運用總統權力，特赦更多人，當中包括數名捲入通俄門的親信。

全文:

卸任前?

兩手準備

侵侵連斯諾登都放過，有咩理由唔係好美國總統
為咗選票去贏好簡單，但邊個真心為咗美國價值？

然後連登有堆愛登力屌鳩愛侵力

當年奧巴馬拜登政府追殺斯諾登
班愛登力已經唔記得、唔知道、睇唔到

根本連咩叫美國價值都唔係咩既華人

斯諾登放過咗啦咩

推番